警犬拉到人未呀。。。

今次真係變逃犯天堂，咁撚耐都未捉到人